沈旭暉：如何用國際關係理論教《六國論》？

估唔到會特登拍條片回答我既提問 好感動

好恐怖，原來1967年，中共已經想稱霸世界

尋日聽左兩次
都再睇反原文然後再聽
學好多嘢
斃在奶秦

當年邊個估到大灣暉會變咗前哨

2019 全球覺醒
真係要感謝總加速師, 同其傀儡777

呢d學術post注定唔過一版